{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158359?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 호두마루글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせであり、男女同室での宿泊の場合には退室措置となります。 男女同室での宿泊は、男性1人と女性2人または男性2人と女性1人、男性2人と女性2人で構成されている場合に該当します。 ただし、家族の場合は例外です。 また、入室時に最大人数を超えて追加人数が追加される場合には、ペンションまで事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えて入室する場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンション以外は、ペット連れの場合、入室が拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用条件は運営ポリシーに従います。 入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により間違った料金や料金表が反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約されることがあります。 予約特典としては独立型の個別バーベキュールームが利用でき、利用時間は15:00から22:00までです。 炭とグリルは別途料金で20,000ウォンで利用でき、バーベキューSETは提供されません。 IPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。 グランピングとプール(温水/微温水)をご利用いただけます。 プールはおまけテントの前に位置しており、利用は無料です。 営業時間は15:00から21:00までで、服装は自由ですが、基本範囲を超えないようにしてください。 また、屋外と室内形態の温水プールが利用でき、駐車も可能です。 また、引き潮時の干潟体験も可能で、利用は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は、男性1人と女性2人または男性2人と女性1人、男性2人と女性2人で構成されている場合に該当します。ただし、家族の場合は例外です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室時に最大人数を超えて追加人数がある場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外は、ペット連れの場合、入室が拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用条件は運営ポリシーに従います。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の破損や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を厳守してください。客室及び周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "予約特典としては独立型の個別バーベキュールームが利用でき、利用時間は15:00から22:00までです。炭とグリルは別途料金で20,000ウォンで利用できますが、バーベキューSETは提供されません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "グランピングとプール(温水/微温水)をご利用いただけます。プールはおまけテントの前に位置しており、利用は無料です。営業時間は15:00から21:00までで、服装は自由ですが、基本範囲を超えないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "引き潮時の干潟体験は可能ですか？",
            "answer": "引き潮時の干潟体験も可能で、利用は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 728,
        "QA": 662
    }
}